燒山都叫左膠個道德把尺咪撚斜得咁緊要

15分鐘開始睇差唔多
連燒山都咁講
左膠情何以堪

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!